牛三來了

手足們all in 爆倉未？

牛三尋日走左
今日熊一